‎hi 淡友 (1163)

開定

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

到家沒首領

咩事插

有反彈味

大戶放晒極牛咪插囉

終於走左張沽200 點夾到好痛

應該問咩事會升

又彈

差一毫 但賣左都唔肉痛 輸一萬左右
睇緊咩位反手

升返啦無事

a股有料到
雙底都有反彈

RICH
原來你牛軍黎

走左講聲
要換新首領

25000買牛唔會穿嘅

點解呀

做咩走,唔係等240咩

開個會由負變正

一開市就應該殺啦，比佢地賺完拍拍羅由走人，大戶正傻閪

坐la

今日會唔會係咁轉燈

到家走半啦屌

坐貨c

開多次會轉番燈得唔得

有冇可能大戶係極牛, 推升散晒牛證咪插囉

250牛好麻煩

都有可能咁又真係陰鳩濕

唔會，大戶要快快手食埋240堆牛仔

穿硬 24500重貨

今日必穿 唔洗驚

247
247

想係到搞幾耐

尋日尾段跌到咁有幾多個老散夠膽極限牛過
仲成300幾張

250 好硬

穿248

a股又插

穿

大户正傻鳩推高黎熊

多咀

轟佢落去

燈到

你一講就穿wor

我真係恭喜你呀

牛軍呢?
一通受害者??

打哂班240牛大戶先開心

穿左會補番架嘛
呢D叫假穿

殺完好上返黎啦

奈奈堅燈

981 PUT撚到佢返10蚊

點 炸IFC未

牛熊街貨6對4，今鋪阿婆都識買熊發達喇

明明我今日賺錢錢

依家入定隻QQ等聽日升

250殺埋

真

唉 今日心情好撚曳

走晒...又要搵位入

跌多一千點先好講嘢

咁快

咁老土 插穿就拉上
搵過第二招得唔得

牛左

一齊贏錢

都唔知做乜佢地唔知以為跌緊500點

呀爺助攻嗰下好笑

唔好咁啦

夾死你呀

得你先會比人夾

高位趺左350點落黎
唔GEL等幾時

日常黎

即夾

唔係睇港女

主要睇上面wor

又穿250

起碼去248啦

睇大戶幾時要上咪上囉
邊有咁多利好消息丫

245

等我一路睇留言一路以為跌好多, 仲諗住走晒果5張+

個波越黎越細
睇黎又大跌

今日暫時跟足阿爺走勢

牛軍下個位係邊我黎一齊守

冇啦 阿爺無限探底
港女一穿250就有人拓返上去
點同

248掛

回升了

夠la 咪夾la

好多次假穿, 就會有1次係真穿, 插落去

QQ未插

究竟係托住 定一陣幫手推落火坑呀

殺左250
最多都係247
今日有啲難

升返啦熊軍準備埋位

收到風 會上返去253
聽日再爆上258殺熊

今日247我幫你吞精呀

救市白武士

呢個位

升1000點殺975張熊
跌1000點殺4539張牛

你話向邊一邊走？

240喇！大戶有全牛宴都唔食盡佢？

留名

阿婆今鋪買熊都發達喇

繼上一次含撚事件差40點唔夠
今次仲要玩吞精,支持

LM

屌 咪撚燈得唔得

你肯射，我即吞

仆街法興隻QQ牛升緊食成20格
係咪痴撚線

今日咁樣都有得夾上咁屈機
我認輸了

20 格咁少

跌完？

今日257收市，冇事嘅

想買油股, 請問買唔買得過

唔好la

好重口味

你有貨咩

太受政治因素影響

唔係話打杖咩
咁我買定咪岩囉??

驚你買完好似麵神咁
跌到變負數

極熊冇走過

忽發奇想
星期1應該大升吧
納DEE 上線 爺閪谷恆ATMX 開好個頭

跌咁多, 仲未賺咩

港股依家係平衡時空WO

買正股喔
唔係好安全咩

面子2字值14億人命

賺啊
本身賺5皮而家得返2皮

佢回得太快 我身手唔夠快

維尼熊咪為面子搞到而家十面埋伏

唔好咁貪心啦
邊有次次賺到盡

我覺得聽日港女又食春藥

怒賺兩舊水

怨念牛又係時候殺上去

今日唔貪心254 收市，大家都開心

爺閪日日都咁多錢做個市上去
點同佢鬥
下次賺少少就走算

跌得未

美國唔知仲出唔出招
依家覺得幾日已經係好長時間,可以發生好多野

升

WEEKLY LOW CONFIRMED可以CALL

汲取尋日經驗今日唔過lunch了
個市CLS

同我平時差唔多

你許左248 有d 京京

唔貪心 跌返100點比我買部iphone就夠

248係我估既位姐
我走左,唔想佢跌

又引牛 lunch後暴跌

跌又唔敢入貨,係要升先黎高j

又升乜鳩

斬尻左佢算

仲有冇熊軍手足走左想上返車

輸返哂今朝啲profit

又坐左

隻牛由坐10格到宜家有2格食左先 有餐飯好過冇

USERNAME

HIGH J?

我會簡金

等你出手

忍唔住 , 6.35 放左7500

蝕到春袋直入直腸 , 但真係唔想再strong hold

我琴日隻熊夾上258坐30幾格

今日又比晒位牛軍上車 下晝254見

我賣完D金就係咁升
我唔想買番囉

首領仲係到嗎?
頭先低位有走到7500?

頭先6.4X 都停留左好耐時間
之前7蚊買果D?

佢走左就要換新首領

屌你要跌返落去未

咁易就放手點做首領

吓 幾時買入？

但係而家升緊上去啦
唔驚?

說好的大跌呢

又冇信念

幾皮野當散紙

唔敢入吉吉過LUNCH

仲有冇熊軍係到，定已經轉哂牛軍

比d信念黎，熊軍

升到咁點比

呢度今日應該全部熊軍同牛皮熊

跌返五十點比我走啦，我想去食飯啊

我真牛軍

267我都未驚
點解251我要驚

首領

100姐
琴日妹妹下突然急打靶都試左

個股唔計啦
QQ跌市先會升

牛軍尋日已經靶咗唔少

今日250嗰幾隻 今朝以為冇死啦
點知睇住佢靶埋

俾我都冇聲出

又出力燈

報到

未上車

又係幾隻托

行開咗兩個幾鐘返埋位
比起開市跌咁多

依加上啦，今日轉燈

未到目標價

250牛同大戶同路都玩到輸就抵死啦
今朝做到咁高比曬位走

咩目標價

講出黎係咪好撚型
26x個陣心都死埋

牛軍gogogo
晏就準備反cup
牛gel
牛gel
牛gel

YES 明顯到托高走牛
老散有冇咁勇武買咁多張近牛
有不過唔多掛差幾點就靶果隻喎

都係想撈底LUNCH後例牌升1分鐘, 唔入住啦

清駛唔駛咁明顯, 睇住出事

大佬，想燈講一句咪算，一陣急升走都走唔切呀

飯前咁樣妹
feel到大戶想有人幫佢吞精

好驚又失去一隻熊B

好似沈日
托住綠
尾市大棍

8.37 入 , 坐足個幾月

我認我on9

傻傻地, 爺西跌咁多, 午後100%會V彈, 你估到時港女係點行法呢唔見254基本上已經當輸左

豬左幾多

日日都咁玩唔洗一個禮拜就有好多人跳樓

今日升到200

美期妹到好似收左市咁

Secretary Pompeo to Deliver a Speech at the Richard Nixon Presidential Library
Secretary of State Michael R. Pompeo will deliver a speech on Communist China and the future of the free world at the Richard Nixon Presidential Library in Yorba Linda, California, at 1:40 p.m. PDT / 4:40 p.m. EDT on Thursday, July 23, 2020.

Secretary Pompeo’s remarks will be streamed live on .

This event is open for press coverage. Media who plan to cover in person must RSVP to Joe Lopez at joe@nixonfoundation.org by 3:00 p.m. PDT / 6:00 p.m. EDT on Wednesday July 22, 2020.

一陣係咪有野講

大行唱淡經濟，唱好股市係咩玩法

琴日係妹紅喎

無工返還無工返
可以儲蓄玩股票姐
利申9up

股價不斷升，實體經濟既公司盈利追唔上
雖然好撚老土，但係事實無眼睇

好掛住琴日一下跌咁多，來多次得唔得

幾雞野

對大戶係少數目 , 我平時番工一個月儲幾千蚊 , 儲一年既錢豬晒

日日都係咁就無人玩嫁啦，夾鳩死d 傻淡先啦

香港時間聽朝4:30先開始即係美市收市先講野

經濟 同 賭場 兩樣嘢wor 冇錯

你諗下美國成班人拎失業救濟金炒股就明白點解

經濟差, 咪賭錢
啱數

美期又跌

我都知好撚k 形

5點？

俾大戶俾我賺一日ok？

好，跌比你

我想佢升呀

失業救濟金+LOOTING
仲好過去打工

拎政府錢多過佢份人工

期油升撚到
陣間開市實穿魂箭

一間千升

恭喜定牛軍都得

咩事熊軍又做雞了嗎

仲聽日? 夠3點好插水啦

又升，夾撚死啦，跌返一百點比我走左先啦

未開市，勿認真，等陣一棍打落去殺牛

先跌後回大家一齊贏啦

我要一百點比我走就夠

咪升la

A股開市直接轉綠燈啦
仲得閒同你一棍打落去

牛市棍升
等收錢

跌50，升300，ok

轉投牛軍好冇

仲有咩牛殺

247戈到咁多牛都未殺

咁春遠

文盲？戈你老母咩

400 點咋

咁不如升400點，迫老散追貨仲實際

迫老散追沽仲實際

未開波先恐慌
熊軍始終嚴重唔夠信念

已經有一名老散中左伏

Here

日日都雙殺 走得快好世界

開市千升 熊軍玩完

牛軍開市等收錢啦

牛GEL

牛軍又贏

熊軍仲有冇生存Ga空間

下午我怕牛軍一返嚟睇市
見到自己隻牛仔就靶

又一百宗
我好撚panic呀
大户可摸以panic少少跌番一百幾十點比我買M記加大

250硬撚到，一到即彈，死都唔落去

習以為常啦下話，一日超過兩百宗先講啦

未上牛車呀 屌

一日500宗就上3萬

好明顯殺牛啦

24800 至24999 冇咩牛
咪唔殺住 儲多啲先

再一嘢千跌 食盡牛牛 4千幾張

我怕我捱唔到千跌戈下

不嬲都話勿沾牛熊

A股今個禮拜一次收跌都未試過
都唔知點解會有人夠膽買熊

終於明咩叫睇淡唔造淡

又學到野

升啦升啦，熊軍慘死

要買上了

棍升
panic buy呀

假像，熊軍執緊平貨

熊B死了
我想悔改了 會唔會太遲

唔覺得係250硬, 純粹係跟阿爺走勢

試下落247

仆街瀨屎

熊軍會戰勝歸來

爆升死lla

點落啊大哥，你250都穿唔到

大棍熊呀

岩岩柯完屎，會係落

咁既局勢，觀望下好d

睇過 邊到升呀

咁都無跌啫

人踩人未 冇睇

又一間

唔明咩叫慘死啫

跌緊啦 坐穩

踩緊 牛軍踩住D傻熊上

隻企鵝日日都咁硬，點跌得落去

有咩先可以令隻企鵝跌落去

就係想掃你貨

琴日咪驚完囉，你見個市有反應咩

點解要同佢鬥氣

係要搞強勢股

無鬥，但係佢唔跌個市跌唔落去

今日去到247我幫曬全個post既巴打含

又呃撚含，可恥

佢同 tesla 同命相連

咁易呃到就好

阿爺反擊未，你老母比人嚇到唔敢出聲？

熊B死了 A股又棍上夾住港女上

根本就無撚哂招
內憂外患,淨係得口交
快撚D打啦好悶呀.GIF

阿爺個市好似完全冇理會過啲新聞咁

成爺成日話反擊，有邊次真係做左野？

已經禁左播英超啦已經好辣啦仲想點

唔好意思唔報壞消息
韭菜唔需要有知情權

睇到先有得理，睇唔到點理啊

人地美國出手咁今次要封咩？Nba？

一早反映曬啦有無諗過d 新聞係轉完一個圈先返黎

沈日開市係升
跟住陰住陰住

咁啫係我地先係傻仔

不嬲都係唔係以為老散身手咁好咩

咪係，班韭菜連洪水浸鳩晒都唔知呀仲話想知國外新聞

咁跌返一百點比我依個傻仔走左先啦

次次買撚完都係反方向

贏到錢又點會係傻仔呢，要輸鳩曬先算係

封Pornhub 又贏多次

快D升返上254我熊過夜

港女已經好俾面熊軍
尋日一嘢無咗500點
美女直情唔跌

我尋日睇到篇新聞話住係三峽果邊既人連三峽排洪都唔知

美國咁本事禁埋企鵝丫麻，流架

搞qq 必打仗

敢搞華為唔敢搞企鵝，無鬼用

唔信,欺善怕惡佢就識
搞QQ最多咪割韭菜出回血劍

侵侵都重貨qq , 點樣搞

1130開始個波幅窄撚到呢

來點廿點玩完未，試下落去一百點再上返一百點好過啦

A股升得令到 一級級咁上

同尋日劇本一樣，3點開始跌返幾百點

係就好

我驚係調翻轉升幾百點咋

阿爺已經升返哂，熊軍玩完

妹妹下一陣直插

熊軍到底做錯D咩要受D咁既折磨
三頭唔夠兩日就夾春袋

熊軍真係好命苦，日撚日比人夾爆

熊軍做錯啲咩要比人咁夾法

升到最高又唔敢沽，跌到咁上下先高J , 自己諗下邊度出問題啦

熊軍條命就係咁賤

QQ唔升
但係恆指升緊

錯啦我，求機會放生就夠

食完飯返黎唔跟阿爺, 好撚古怪

夾死過先會知錯

陰升

賤過篤屎
命比蟻便宜

套路黎 趺市佢又會升到仆街

阿爺陰啲陰啲又升返上去

其實A股咁撚ON9 有何參考價值

算做返休息師

有冇人企出來救下熊軍啊，出來講兩句野啦屌

咁佢跌返百幾點恒指應該都唔會升掛

中國口交部

阿爺升, 唔跟
阿爺跌, 跟足

知道點玩了

就係等緊佢反擊，班垃圾都無撚用架

出黎口交宣佈關閉美帝駐中領事館啦

升唔到254又開始插落去啦陰公

跌都冇跟足囉好無
今朝跌300幾點 有跟足?

出來GEL下先

仲關閉？直接拉撚哂佢地啦，洗撚比面佢地，有人質渣係手勁幾撚多

又好似係

話左爺西實V上去, 次次都係咁架啦, 問題係港女會跟升幾多, 跌就100%無可能

又棍落左下

做熊軍已經係錯事

跌緊
夾乜
唔明

震下姐 矛事既

坐穩未? 千升啦

跌多五十點啦

留名bin

咁快跳水？

熊軍lives matter

大戶見今日有吞精+含撚套餐
開始發力了嗎?

千升啦 中国話強硬回應

熊軍條命都是命呀
屌你老牛

案件重演

用上證紅燈黎做強硬回應 你再制裁我跌到瀨屎比你睇架

如果係咁，應該早就10萬點

又停左

郭晶晶唔好湊仔住出黎表演下先啦

入左？第一站轉紅燈先啦

快啦屌

又入左做傻淡

BEAR LIVES MATTER

成功爭取成為坐貨師

坐WHAT

又回返，又坐

又回返上去

好快啲轉場
收到風聽日托QQ殺575熊

100點內來回妹妹撚到3點啦

今晚pompeo幾點講野

跌唔落

交返個場俾熊軍啦

上面好似有人話香港時間聽朝4點半

聽日低開低走

250鑽石能量底

美國佬都唔洗訓覺

琴日輸完今日又入錢
仲衰過賭波賭馬

有播呀

250今日屌穿過可能唔想再屌
我個人揀再屌

打杖la ,仲未大跌既
屌你

我都係巴打

揀熊先

港版納dee下星期上？

人地日頭

好似下星期一

快d跌啦，好嗎？
悶到喊

gun

係市場既錯

得鬼咩 250都hi唔到

信念
尋日3點屌落500點 今日都一樣得

249-250 雙重黃金底

訓左個晏教 依家好精神
牛都打死幾隻

咁今日跌埋佢，聽日一齊買平貨好唔好

首領，快d gel啦

有冇圖表派可以分享下A股張圖有咩參考價值
跌穿前底都可以屈返上去

QQ
今日係咁溝Call未回到家

到551先唔駛輸

熊皮牛？

等佢轉燈等到我個孫出世都未等到

有冇咁撚難啊屌你

呀爺出盡力升 睇下升唔升到收市

棍升
熊軍88

今個禮拜未試過收跌FYI

向上破左條Range

琴日15:58入左QQ CALL
今日好舒服

落返去啦，唔好玩啦

升撚爆佢

劏完250近牛就上，好彩冇買咁近

回都唔回下

私人醒你

真係創意無限 玩牛熊浪費左你

點算啊首領

無玩牛熊啦, 輸晒我D錢錢啦

大陸仔升緊熊友小心

熊軍慘死

去街邊賣畫啦

等緊254入熊過夜

去好快餓死

開始回啦

而家熊軍要反勝要靠奇蹟

有貨又俾人夾
無貨又好空虛

熊車唔上會後悔

打仗又升

你仲未走咩
我走完再跌多過百點喔

你就鍾意被人夾
唔夾唔舒服

加入熊軍一齊夾

又要坐到見耶穌

大畫家，唔玩晏就點過昢

妹緊手多再入

我鍾意輕鬆嬴
最好即買即賺

我改一改 如果今日可以出到新DL我幫曬全個post巴絲含/奶

唔想再落火坑

唔洗坐最好

又呃閪奶/撚含

其實呢到有無C

有時都偶爾唔洗坐既
不過可能十次得1次

唔好扮女人 連登無絲打

再改一改今日轉燈算啦

點解既?
D女仔唔鍾意上連登架咩
我之前都識左幾個女仔架

我個肥仔波有C

正常無人會認係連登仔
以前出街睇POST都偷偷摸摸驚死俾人見到
而家好似潮流咁
至於會員全部有丁又係毒撚只係都市傳說

圖

借黎揸下

3點跌喇

我淨係知連登仔好燈

A股黎料
想表演強制收綠燈

唔做得出賣人既野

咁出賣自己得啦掛

好似跌唔落咁

跌啦好嗎，跌返一百點比我走啦，升乜撚

入親必坐屌你個閪

我地都係正經討論番股市

我係絲, 一齊交流下做女人心得OK

好彩我朝早走左無入番

沽得la

全玩完啦，屌你個西，升撚到咁點同你玩

要有心得架咩

畫黎睇睇

妹到3點啦
好大機會止蝕離場

小妹藍絲
請PM

其實A股10次跌多過1%, 8次都會強行V番上黎, 最誇張我記得跌4%都可以屈上黎平收收市, 午市前跌咁多入牛等開車係好正路其實

阿爺強制綠燈收，邊個夠佢玩

唔識畫人像

真係服左爺閪
-400都可以沖到上轉燈 大奇蹟日
死要面到

藍絲打到你仆街

有冇做過警察天使

個胸成日都痛, 大家都係絲有機會一齊互相檢查一下

有痛就睇醫生啦

手痕一做淡就豬

QQ上多5毫子好冇

可摸耳教我點睇到

我都係絲
近排成日比D牛夾到心口痛同失眠
有冇絲打幫我檢查下

上A 呢D毒瘤唔好再塗毒香港好嗎
屌你真正人造市黎既, 參考佢把撚呀

請問入左牛定熊

係咪你個鹽水袋穿咗啊

生豬肉又唔俾我食, 精又唔俾我吞, 想輸係咪真係咁難呀

一間3點肥牛粉絲煲請大家食

我跟隨首領
唔玩牛熊

落返去啦，夾撚死人啦

漲住漲住咁, 小妹每個月都係咁好煩惱

精神啊喂

250渣左十球牛 同我全力爆上

假希望 我要反手牛了

熊軍gogogogogo

250牛打曬靶啦今朝
做多陣功課先啦你

回返到轉燈今日唔玩啦，求放過

轉到la

今朝大好機會都係唔敢入貨

信你

要咁樣跌返落黎咁頭先兩點棍升黎做咩

套路黎 話左彈少少就閪冧

首領 除左坐7500 仲有冇TRADE 其他

引人落賭場
唔賭唔知身體好

250係渣果個位 唔係渣250隻牛 蠢少陣當幫襯

唔好齋笑唔答人啦

晒你冷 全力上

引牛定震熊倉

你哋通常買邊間發行商？

一齊做空倉花生友

回多小小啦

好似5月尾6月頭入 @8.37

唔係咁就回完下

介紹番隻靚股6969

夾撚夠未啊

又彈過，你老母你一下回一百點比我走左先啦

牛軍拒絕回落

扮完升未 落地獄啦

炒到勁高IPO 果班都FATFAT 好似升1XX%

明明尋日插晒水

講真回到100點你又會覺得有得再跌唔走架啦跟住又夾過

我27 蚊有一手

3點應該會棍升
想反手牛了

比我拎返啲錢先再諗

即走唔保留

揸到年尾

係252到玩咁耐

平唔平到手走?

升到
係唔係中美和好唔打架啦?

就黎3點, 係咪沽得喇

未升呢棍之前可以

中美結盟 千升了

琴日跌突左, 今日調整下咋

要關商場都仲可以升，地產
股跌啦屌你老母

上呀

跌啊

A股全力綠燈收市

我幾隻地產股跌到含喎

又比位沽

頭寒喇, 唔玩喇

miki來來去去咪又係炒下疫苗

侵爸B求下你關多幾個大使館啦😭😭😭

今早7點幾9點270食哂call

你明明渣緊QQ,投咩降

美市牛三緊呀, 會跌先出奇

睇到頭痛，比佢陰下陰下咁升左上去

要求唔多
關撚晒, 謝謝

啱啱平手就走咗
頭寒

但尋日畀人靶左隻牛筆數未追返
空倉睇定啲先

成日都係隻企鵝頂撚住哂

QQ牛都可以輸

今日唔想輸 可以嗎

2MINS 坐好未

仲有兩分鐘，係向上定向下呢

頂唔順走左啦

佢愈係頂住就愈驚
今日收跌 不過都係陽燭

啲熊BB就係咁犯賤 今朝比晒令位渣又唔渣 而家升又瓜瓜叫 快啲悔改加入牛軍

肥牛粉絲

-1 左

-400可以屈到-單位數

回返一百比我，立即洗心革面加入牛軍

25210

6969
+6.50 (20.97%)

睇你領軍

納dee 期指 升得好勁

屌佢老母深證最後可以屈到收+4

咁快 10天線先開啦

有冇琴日個劇本重現

照舊100 點止

留心，坐穩
跳樓機已開

想有 但係歐豬開正數

唔郁

郭晶晶召喚!!!!

各就各位

係咪咁就妹到完場

納指狂炒tesla, 港女就狂炒700兩隻都一樣唔會俾佢跌咁樣

應該牛上了

琴日咪跳左囉

多手左

就快上港納，跌左咪好無面

我買左升呀

你係咪又牛左啦?

劇本來了

牛友輸錢 在數十秒內

全靠你咋

-1

又話去254既
呃人既

thx 奈

係呀, 屌

好明顯唔係Q牛

落多一棍啦唔該
去到DL幫曬你地含撚

我知錯啦, 俾番25230我走啦

加油

跌啦

點解我買就真穿
唔買就次次假穿

收日市再跌獲金既

你買單邊好過啦

都未穿

轉燈先啦好嗎

原來1手 6969咁貴

牛過

唔好呀, 我未走架
求放過

好似冇料到了
祈求大戶做二十分鍾好人

穿左252
我以為企到會上254

劇本黎

我朋友都買升, 想支持下佢

跌到250先啦

支持

俾番252我走啦

緊係買朋友對家
對賭笑尻佢架啦

諗住大家一齊嬴嘛

岩呀

又唔升又唔跌，屌你咩

巨棍升

又呃我
252都未見到

巨棍有冇5cm?

諗住去254架嘛
點知買落就夾

淡妹幫牛牛奶緊全身
準備前戲

恆生指數將於月內更改名稱為騰訊指數

騰生指數

下個禮拜恒生納dee咪係囉

今朝許過願依家仲想翻啅 你招許願棍唔係一日一次架咋咩

夠鍾啦
尋日個劇本呢?

升唔起，準備熊gel

今日又係騰交保全家
究竟可以頂幾耐

納仔一出應該大跌

所以, 而家只可以靠自己

屌你qq牛上啦
我想返家鄉唔想過夜呀屌

跌la 港女

跌唔落 25150 都穿唔實 牛爆全城

支持左你, 俾人夾啦

屌，set錯野無啦啦蝕住走左

淡妹
3:30奶到你牛友身都軟
一野坐爆你

聽日似會升 收市前斬纜

跌跌跌

升撚到
熊B要死了

可能好事呢

係我唔岩多手玩港女，明明玩美女輕鬆賺

升多40點俾我啦

騰交瑞指數

依廿點玩左半個鐘

唔好啦 跌左先
聽日先比返40點你

瑞係呢幾日姐
騰交都頂左2個星期

唔得呀, 俾我先
你等聽日啦

好似上唔番252

淡妹濕滑通道開啓
對準牛軍jj

252 巧硬

嗚
點解我咁傻

完全跌唔落 上鳩硬

唔會啦
直上600都似

淡妹坐爆你

屌揼波鐘
角球旗戰術到完場

你又入返

我今朝都手多輸哂贏嗰啲

落一落比我走陣間再升返得唔得啊

仲有冇7500手足
過夜嗎 特價6.325 係雞黎既

係呀
不過唔算好夾既都

又巨棍上
熊B

穿左

SET 25218走

又穿左上去，悶到

走到啦

跌50點比我走都唔得

啊, 唔好回呀, 未走呀

又話SET左

要牛過夜 qq聽日棍上

抵啦
跌啦唔該

本身求25230都無去到
SET左25218又無到

3:30 快啲學尋日

收到
工作人員埋位中!!

火箭準備升空

set 左就坐定定

一陣唔到點算, 我要睇住,到左先入去SET

係咪即係升唔起呀
咁我走唔走好

坐定定，聽日升空

死都唔肯比果幾十點我

妹到無人

走啦走啦，唔玩啦，都唔知今晚佢會講啲咩

妹撚到收市feel 疊埋心水空過

走晒了又升多5仙

豬番LU

比多棍

屌無野柒左

聽日還返40點比你

訓左冇睇
商天鵝未?

我屌，一走又跌，玩撚我？

40點都唔夠

走鬼呀

止左就好了

252先平到咋

小食左三格

我斬撚死你

聽日先啦

熊熊哈佢先

我聽日唔玩啦

頂又棍升 走唔到

吉吉算 今晚唔知講咩

我走到先到你啦

騰仔真係好叻仔啦 仲有力升呀

用埋最後既一千蚊熊過算喇
玩哂就戒牛熊

騰交架車幾時漏油爆炸

蝕幾多

聽日

尾盤拉升 競價棍教訓熊仔

恆指跌
佢反指扯上去

牛定離手 聽日會裂口打穿254 再試258-260

本來贏5皮最後全日冇玩過咁

左右巴？

一路熊有D今朝食左
有D比佢夾死

講真今日兩隻都升10幾蚊都係升得一百幾十點
可以想像其他股都跌得多

無輸＝贏

咁嘅勢
聽日實跌

貪心囉

聽日睇低開

不了
淡友都吉吉算

棍升

牛軍咁快燈定

今晚Pompeo 制裁中國

牛過真係唔知你係白痴定點

6969煙仔今日收市前上到39蚊的話

可以睇人自含

依加又好彩頭先走左

今個星期第二次
真喺要mark低先

本身唔係咁講

最後20秒吉倉走人

引左幾日熊...聽日真係分分鐘上260
走都冇得走

走左啦

最後廿秒吉倉

棍棍升上去，防都防唔住啊

升定黎等今晚制裁

今朝我見佢高開以為佢真喺單向市
估唔到食完飯會有得再升
止蝕止賺唔夠果斷

頭先佢棍跌我都走咗
話咗還返比你架啦

吉倉揮手區
上面好多人吉
睇黎好怕演講有影響

睇左全日市，除左加call，我無操作過

熊過佢

衝呀!!!!!!!!!

屌 無睇清楚買左瑞字頭，棍升佢唔郁

我走左啦,聽日到你走

今日11點前熊 11點後牛

賺番啦???

連登大熊船 牛過既聽日數錢CallG

平手

收市棍升
聽日開市棍跌

支持左你啦

平平安安又過一日結果都係升唔停收市

空倉舒服

空=兇
講吉倉會順心啲

明明大牛船

熊trap

今晚同我挾死班廢淡

傻牛等制裁啦
SUPPORT 首領

Ig大棍上

咩事

咩事？等收錢囉

尊重

真 下面牛柱咁L長
爽咁多日都唔殺落去冇天理
聽日千跌

熊軍又輸

場波都未開
今晚出黎講關晒全部領事館OK?

驚西 今晚講得野肯定跌 唔通出黎話和解咩
熊過聽日數錢啦

中國連新馬關條約咁喪權辱國既貿易條款都簽，仲有人信佢夠敢反擊美帝

如果話關閉香港領使館就正啦

今晚喪侵出黎表演棟篤笑黎個180度掟灣FAKE晒全世界FAKE撚埋佢自己 聽日裂口爆穿258 劍指268

信念牛

有冇睇聖鬥士? 同一招出兩次係無作用架

直接D 斷交啦
貿易協議is over

熊過+1

700繼續牛過

MIKI 扯到恆

驚閪咩
熊軍聽日數錢

港女個市完全反映到幾驚今晚

點睇都係熊多
利申:牛

今朝跌D人HIGH到
晏畫升返靜到

不要再提，今早食哂，宜家升左百幾點好傷心

點解好似煲到今晚會發生好大件事
但係今晚會出事既機會係0
係0呀！！！！
支持中國

升到爆廠喎, 點驚法

Call+1 set 25400止

肺炎數目牛呀
收錢

GUN

同李對賭

2個月 總共蝕左$35000

講完又講 講完又講

勿沾牛熊呀！！！

玩埋手頭上一千蚊就算喇

好少姐
返工對衝

好

我25210 - 左

本身都唔敢玩咁多
牛熊=買大細

點解唔係牛過呢
臨死都硬淡

牛熊=俄羅斯輪盤
唔係牛打鈀就熊打鈀

086+
187+

25200 -5

係 今朝買隻牛 打左靶
然後晏晝就牛市

因為放唔到隻熊
本身想吉倉

夜棍又棍上 牛軍日日數錢

傻淡

所以我玩緊都都係一兩手算
試過幾十手第二朝就唔見咗之後學精

你揸咗幾多張呀咁？

10手好計數

你比返個本我我都買1,2手算

今晚夜期咁靜
聽日爆升

聽日大熊
然後買過夜牛等國家隊星期一托爆市

夜期係比熊軍打飛機

唔駛等聽日今晚已經升200點, 呢排晚晚夜期都升百幾二百點, 今晚都唔會例外

以前我都係起手十手
一格賺一舊易圍條數

贏又贏得爽
不過輸又真係輸得甘

我哩啲唔似連登仔幾十個都過眼雲烟咁

琴日賺少少,入20手
一個大跌無哂,連本都輸埋

我都係

仲熊閪餅咩 一級級咁上 今晚系咁兒爆一轉都260見 聽日熊軍屍都冇

連登仔100手起跳

點解你咁睇好嘅
見你成日都話升
可摸耳講解下 俾我學下野

通常震倉都起碼畫四至五支週k，已加先第二支，有排玩

咁假

所以我都唔敢買太多
賺唔賺得多
但蝕可以一下子成筆錢無左

咩咁假

夜期跳水

唔好跌得唔得啊
就黎夾撚死

頭先好鬼想-2佢
澡過涼冇咗回事

冇水花

美股認真討論區 CDLXXIV

#740 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家-1會唔會太遲呢

熊軍聽朝等數錢

留名睇制裁

支那偷研究
今晚美國佬沽中概股
聽日QQ落地獄

夜期係比熊軍打飛機用

咩事 制裁左？

依加係牛1震倉

收到風一陣千升

肥佬李

20:30 USD 初請失業金人數 公佈值 預測 1,416K 1,300K

收到風，今晚將會係黑色星期五既前一日
黑色星期4

買唔切隻過夜熊

唔洗收到風
牛軍最後逃生門係反手沽夜期

有冇人買左7200過夜

仲有冇牛軍

長揸牛証過夜

淡妹
含爆牛軍了

死守251

原來有心-1永遠都唔會太遲

但係美期咁早跌通常都V

屌果然信念唔夠
聽日點都跟隨首領

put 左口交所，唔知聽日會唔會又托

外交部今日宣布中方將考慮不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件。特區政府表示支持及全面配合。

低開,10點又跟上證升

幾時打仗

開市一定好精彩

直插?唔知聽日見唔見到247

點解要逼我賺錢

唔好打我靶呀

熊軍fat fat信念不足唉屌

睇緊老散愛股，tsla精彩

我-1左好驚美帝開市反彈

見佢雙底 平左先

就夾你春袋

唔講以為依家港市開左

冧檔

我發現自己好on9
知佢反彈點解平完倉唔反手

尋晚淡友笑笑口
點知港女高開

今晚唔知點

無事啦 回番啦

你唔係走左7500掛

tsla, 好撚high

點夾

佢太渣

我就係信念太夠..
比人夾佐1700點老美

我都係 聽日落地獄

今個月到依家大家暫時profit有幾多?

10k

本身5皮幾 貪心輸返一半

輸緊兩個月租

好在平左

過山車

25160 -1

輸緊7K

輸緊1皮

大户

大家都係純文字討論我都係吹下水姐

請唔請工人

demo 大賺

走左 聽日再join 手足

其實隻51024牛真係好安全
最多坐一陣

郁得咁慢邊有野食

成日走完又入
老散心態 當止賺6.5走
就算入返都想6.5樓下先入
通常等唔切就變相high j

我好廢

+327.37%

港女唔跟跌

Same輸哂政府個一皮

今晚夜期睇住佢一點一點咁郁
連時間成本都蝕埋
訓教好過

老老豆豆其實月頭食到QQ爆升果段水
今個月真係閒閒地都過100K

講經

聽日殺熊日

大摩摩笛唱牛市重臨，金價狂刷新高

本身今個月頭8日都破左100K
之後輸返哂姐
打撚左一隻靶就血本無歸

Me too

份speech淨係叫中國人一齊改變共產黨 無料到 聽日千升ready

On9 會指控中國偷左好多research report

幾千銀

一隻又輸返晒
堅大戶

月頭比隻QQ搞到個心雄撚左
同埋好似上個星期連跌3日
就係諗住第3日應該升返
點知直落打靶

仲輸緊

都話連燈臥虎藏龍
10萬當碎銀玩牛熊
打靶眼都唔眨一下

好似得我地輸

同我差唔多

25150呢個位要磨幾耐

輸一次已經嘔突

磨完就升，比啲耐性

幾好玩 來來回回 夜期都執左100點

又逼我賺

平左，訓覺豬

ME2

賺就賺緊...
但成日得閒就手痕走去trading, 蝕手續費都蝕5,6千...on9

用牛牛la

慢慢搵返個本
唔洗急
一急就出事嫁啦

原來夜期咁刺激
唔洗跟道指都有得free fall

轉咗跟納指

聽日hsi科技股又玩完

就係牛牛, 成日都唔到手, 好似日日都要trade 下先安樂
正係隻垃圾芯出出入入冇都左成皮好撚on9

用IB

忍唔到手

你當北水流㗎

交易費平過牛牛呀🤔

一張細期一出一入=$17X2=$34

期仲有得跌

TSLA 可以一日跌百幾鎂
On9
玩蓄牲一樣

9988 9618 9999呢三隻救唔到

入咗700熊過夜
後悔冇入hsi熊

最精彩係，d 傻散愈跌愈溝

話唔定你買左之後，升到啪啪聲呢

聽日未必跌，比啲信念

tsla 好精彩，+5% 變 -5%

屌你呀 希望你係燈

千升

聽日最多跌幾點呢？

700跌，其他上
二幻六

美國今日跌成咁，聽日支那仲唔死撐谷上去？
人均gdp 8千萬美元

北水沽貨好恨，中芯就係例子

夜期又做乜鳩瀨屎啊

首領聽日到家鄉啦

水完你班傻散入咪沽 回血劍

熊軍聽日數錢

恆期好硬 聽日又係低開幾十點

大市睇淡
國家隊咪出手
第一日買港女咩

班人真係當阿爺死架
等睇你地比人夾爆春袋

跌成200點

跌到無底

25000食一張先 袋一皮

我張沽呀

你食左喇？

5 張大期?

係呀如果一陣有248就食多張

你老美，好在捱撚到300 點

講錯 249就食多張

咁勇

都係博咋 正路美股聽日/星期一仲有一棍

係

你好似開倉位仲靚過我

諗住訓覺

正路要博佢殺247熊仔呀嘛 aim big

琴晚冇平，今朝夾到hihi

不過算la 今晚都執左兩轉

247重倉牛而家咩心情

講左今晚好撚精彩

老散愛股爆煲
股市炸彈

都話落400 點好過上400 點

冇腦尻追tsla嗰班人抵撚死

想佢回返啲聽日先跌
我吉倉過

劇本直隊500 點再陣上，聽日博反陣個轉仲好

聽日睇黎唔買熊仔唔得了

呢個位係咪似曾相識，250 直插1000 點
已經試左三次

我覺得陣間出嚟講完嘢聽日裂口低開500-600跟住妹
聽朝追熊冇咩運行

而家put張細期仲快

聽朝先算

老美400 點

好在今日無過夜..
納指穿左支持位..唔通又開始熔斷幾千點跌幅

道指咁樣freefall法幾時先到底
完全0彈力

重要個個沖出黎燈

但唔敢加沽，真係怕夾

你望下納dee
重甘

我成個美股倉冇咗5%

全版紅色

預咗坐音樂椅㗎啦
呢啲環境仲創歷史新高

qq都喺 聽日穿500啦

寧願MISS左開市位睇下順唔順勢熊落去好過
9:30入熊隨時夾到仆街

put 爆 BABA

今鋪又死幾多少年股神呢

跌60蚊不能想像

好撚硬

BABA個位都唔高，不過有水位

好彩PUT左好多SQ
但都輸好多

沽齊ATM